Tratar dos timeouts das respostas (ex: quando o FS pede ao AS para validar, tem de retornar 0 passado um bocado)
Use Threads for faster server stuff

Dúvidas:
 Q: Podemos assumir que no máximo os ficheiros têm um certo tamanho? Temos de programar tendo em conta que pode ser arbitrário?
 A: Não, temos de ler no maximo n bytes

 Q: É possível fazer vários requests seguidos e validar os requests antigos? (We kinda already know this is not possible, porque não sabemos a qual RID corresponde o VC, just to make sure)
 A: Não é possível fazer 2 ou mais requests seguidos
 
 Q: É possível fazer Fops se a interação anterior não tiver sido a sua validação? (Ex: req U f1.txt; val x; req U f2.txt; val y; upload f1.txt; -> would this work?)
 A:  

 Q: Fazer exit no PD elimina o registo do user no AS? SIM
 A: 
 
 Q: É possível fazer mais do que um 1 registo no PD?
 A: Não, 1 PD apenas regista 1 UID
 
 Q: Temos de verificar se o Fname é igual no req e upload?
 A: FS verifica com o AS o nome do ficheiro
 
 Q: Fazer exit no User não faz log out do AS?
 A:
 
 Q: É possível existirem vários Users ligados com o mesmo UID? (Aqui o problema surge quando o user faz remove (logout) porque não sabemos qual o IP do user que vai ser desconectado uma vez que é o FS que pede para fazer logout)
 A:

 Q: Qual a resposta do AS se validar uma operação mas o user não está logado? E se o user não estiver registado?
 A:

 Q: É possível unregistar se o user estiver logado? 
 A:

 Q: É possível a App user deixar fazer vários logins? Ou uma vez feito um login naquela maquina, não são aceites outros até ser feito log out?
 A:

 Q: Qual é o tamanho mínimo das mensagens recebidas pelo read do TCP?
 A:

Just existencial crisis:
 Quando o user faz remove, é o mesmo que fazer logout do AS. O que é que isto significa? O user não deverá conseguir enviar mais comandos ao AS/FS?
